［多圖］初戀無限touch。。。

以前好鍾意睇，起碼睇咗五次

當年好鍾意佢地

西班牙籍.........

當年佢未係西班牙藉亦未同伊麵拍拖

而且仲係處